有沒有Elon Musk在 New York Times 的最新訪問片段

特斯拉不考慮雇二號人物，這家電動汽車製造商的創始人兼首席執行官伊隆·馬斯克(Elon Musk)在對《紐約時報》發表的一番涉及廣泛的評論中說。週四，馬斯克在長達一小時的採訪中說了這些話，他在採訪中描述了管理特斯拉的難度之大，以及這對他個人生活的深度影響。

「如果你有誰能做得更好，請告訴我。他們可以得到這份工作，」他在他位於洛杉磯的家裡說。「有誰能做得更好嗎？立刻就可以交給他們。」
以下是馬斯克採訪中的5個要點。

在去機場的路上即興發推
馬斯克詳細列出了在那條擾亂了金融市場的推文發生之前的事件，概述了在他開著特斯拉Model S去機場之前，那一天是如何從他早起在家鍛煉開始的。
在途中，他打出了那條推，引發了關於他在特斯拉領導地位的最新危機。
「我正在考慮以420美元的價格將特斯拉私有化。資金已經到位。— 伊隆·馬斯克(@elonmusk) 2018年8月7日」

馬斯克說，在他發送之前，沒有人檢查或看過這條推文，但是它讓特斯拉的股價飆升。然後他到達了機場，乘坐私人飛機前往內華達的一家特斯拉電池廠。那天晚上的晚些時候，他飛到舊金山灣區，一直開會到深夜。當馬斯克發推時，特斯拉的股價飆升，最終上漲11%，收盤時略高於379美元。他在接受採訪時說，他曾試圖向股東提供比該股票最近的交易價格高出約20%的溢價，最終達到每股420美元。然而，自那以後，特斯拉的股價已經暴跌。週五，特斯拉股票以305.50美元收盤，當天下跌了9%，比發推當天的收盤價低了24%。

會有二號人物嗎？
「據我所知，」馬斯克週四告訴時報，「目前沒有積極地尋找」。然而，知情人士表示，高管們正在尋找一名二號高管，一名人士表示，最近幾週，搜尋活動變得更加緊密了。
馬斯克說，幾年前，特斯拉就這份工作與目前擔任Facebook二號人物的謝麗爾·桑德伯格(Sheryl Sandberg)接洽過。

不後悔
儘管他的推文引起了證券交易委員會(Securities and Exchange Commission)和他自己的董事會的質疑——這類信息通常是經過充分準備後通過官方管道發布的——馬斯克說，他並不後悔發表了這條信息。
「我為什麼要呢？」他問。
這位特斯拉首席執行官表示，他也不打算停止使用Twitter。據知情人士透露，一些董事會成員最近告訴他，他應該放棄這個社群媒體平台，專注於他的公司。

「沒吸大麻」
馬斯克關於將特斯拉私有化的推文發表後，人們普遍猜測他的目標股價420美元隱含著另一個信息——這個數字已經在反文化知識中成為大麻的代號。
然而，馬斯克的回答很明確。「澄清一句，我沒有吸大麻」，他說。
「大麻對生產力沒有幫助。用『爛醉如石』(stoned)這個詞是有理由的。你就像吸了大麻的石頭一樣坐在那裡。」然而，他注意到，當他不工作時，他有時會服用安必恩來幫助睡眠，這種做法讓特斯拉的一些董事會成員感到擔憂。一位知情人士表示，董事會成員擔心這種藥物沒有幫助馬斯克入睡，反而會導致他在深夜發推。據知情人士透露，一些董事會成員也知道馬斯克偶爾會使用消遣藥物。

「最糟的還在後面」
馬斯克概述了運營特斯拉對他個人生活的影響，從在工作中度過他的整個生日到差點錯過他哥哥的婚禮，他是那場婚禮的伴郎。他說，儘管他的努力似乎幫助特斯拉打下更堅實的基礎，但對他個人來說，情況可能會變得更糟。

「我以為最糟已經過去了——我以為，」他說。「從特斯拉的運營角度來看，最壞的情況已經過去了。」「但是從個人痛苦的角度來看，」馬斯克補充道，「最糟的還在後面。」

謝謝各位巴打絲打

Push Push

Google第一個就係
？

幾日前仲接受訪問同帶人參觀車廠

Link? 謝謝巴打

想要完整片段

留名

Push

工作用途 希望巴打絲打幫幫手

Push !

mkbhd